[推領事館] 外遊警告

推出國際，一班居港中國人敵視外國勢力，隨街持械傷人，對各國僑民旅客帶來嚴重威脅，各國必須正視危險，保護自己國民，對香港發出最高級別外遊警告。

外遊警告一經生效，保險公司將不承保，對香港經濟帶來沈重打擊。

焦土格言

If we burn, you will burn with us.

推

Push

呼籲持外國護照無中國籍港人，或使用外國護照入境香港(唔計BNO)港人，如在今日衝突中受傷，向所屬領事館求助，推動外國發出旅遊警告保護國民。

光復香港
時代革命